魔鬼交易

如果 警隊中人有挺身而出 核爆出有內地武警混入的確實證據？

大家思考/討論一下 會否把矛頭對準政權及警方高層？

唔使再諗呀，無論反送中件事點樣都好，因為呢啲咁嘅秘密警察都唔會有好下場。